咁大個人第一次唔見銀包

做開CD-ROM嘅我 第一次喺連登po嘢 唔知要開喺咩台
琴日下午食完嘢之後去咗買嘢都仲喺度
收埋咗之後 到今日都無用過 直到啱啱想買嘢嗰時 先發現唔見咗
今朝喺紅磡等車嗰時 覺得俾人撞咗一下個袋
即刻另轉頭望一望 以為喺有人行過 所以無即刻望下個袋
所以我根本唔知喺跌咗定俾人偷咗
已經去咗報失 同埋打咗電話去商場同間鋪問
唔知有無好心人執到/見到

喺右下角有波點果隻嚟
入面有身份證銀行卡嗰啲 仲有幾百蚊喺入面
如果喺我自己整跌 應該喺沙田和輋附近
如果有巴絲執到就tg我啦
偷人嘢不得好死!

收兵

幫推

右下角有波點

你左右識唔識分

右下角

梳啊 唔見咗銀包 太唔開心 唔識分左右了
係左下角先啱

執得返先算

都無講男定女都收兵?

男用呢啲銀包一定hehe

咁我係hehe 都係想搵返銀包姐

g

樓主搵番銀包未